自古紅藍出cp 不是百合就是基！

呢對

帝光雙花